有張領匯基金證明書，點賣？

屋企有張咁既野，點賣去收錢？去穏領展？or穩基金受託人，匯豐？

影黎睇下

存入證券行/銀行未得囉

Ok thx,小弟真心唔識

招股個陣就fat fat

留意年份

點解?份野2004年

唔記得
領匯好似上過兩次市
你google 下

建議唔好拎去賣